# Tasks

*cambiar el nombre del proyecto
* arreglar fotos de electrodomesticos de prueba con su seeder
* poner fotos de deditos de prueba

* métodos de pago
    * hacerlo con PaylPal
    * cotizar paymentez y kushki
    

* Método de envío


* Autenticación de Usuario


* Corregir CSS
    * Corregir íconos de redes sociales
    *  Quitar contenido en Inglés
    * Cargar imágenes de ejemplo

* Testing con PhpUnit
